機場東大堂舊misocool 開 金記冰室 取態一問

機場禁區

一粥麵就大家樂集團

啟祥就伍老妖旗下

黎緊開間 金記冰室

google 過 就無任何取態

巴絲打有無頭緒？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

Misocool竟然執咗

金記疑似係中資

好似港資 開左幾十年好耐歷史
不過唔知取態

真既金記係幾拾年歷史，依家嗰間我唔想講太多，不過隨便查下佢D鋪既業主就會有答案！之前有幾間都俾好高租金，間鋪一賣左完約就執！手足自己估下！

唔係好明
手足不妨講白啲

應該會有人明我講咩！

金記支資同藍架

咁結論 係咪罷食？

機場根據黃藍分 根本冇啖好食 職員嘅帶飯啦

唔係傳開譚仔咩。居然開金記

藍店 已fc

DLLM 講嘢1999 咁

譚仔同金記都係藍...

依家玩問答遊戲呀?

聽聞上海仔有份投資

洗黑錢？

最簡單咁講：好多同業主夾埋炒高個位既價。
金記....老實講好撚難食

藍到仆街

難食過屎
利申西區居民 食過一兩次 之後佢就執柒左